呢期支共吹風令支那人去批鬥紅十字會

有冇人知咩事

轉移視線啫

唔係啦 反而應該係紅十字會入邊有啲高官子弟
俾人爆出嚟而家就求期攞啲藥出嚟話有用轉移焦點

微博同wechat暴動咁 講到紅十字會係今次瘟疫既最大罪魁禍首

湖北省紅十字會此前公佈的捐贈物資使用情況顯示，收治此次新型冠狀病毒患者的武漢協和醫院僅獲分配三千個口罩，而當地另一家醫院仁愛醫院獲得的口罩數量卻多達一萬六千個，而該院被指是內地爭議極大的「莆田系」醫院。大量內地網民抨擊湖北省紅十字會物資分配不公。
內地媒體《經濟觀察網》就此採訪了湖北省紅十字會工作人員，其工作人員表示，捐贈物資要宏觀調控，各個醫院獲得物資數量不同很正常。這名工作人員還反問：憑什麼醫院要分等級？憑什麼不能給這些醫院發口罩？

紅十字會under王岐山

以前郭美美單嘢好行

可能想搵佢哋做替死鬼

佢地真係令到班支狗搵到個出氣袋 冇人怪個政權穩瞞

中共打手搵緊人推卸責任

第十一屆中國紅十字會名譽會長 - 王岐山

湖北紅十字會會長 - 湖北副省長趙海山

根本班支那仔鬧到肺都甩 佢地都唔會有事

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

雜種想開佢波?

一個字

貪

睇twitter大概話：

背景：中央落order話所有捐去武漢嘅物資都要通過中國紅十字會再分比醫院等機構，不得私相授受。（應該喺中共擔心凝聚民間力量

醜聞1：
因為紅十字會要求支付6-8%“手續費”，有醫院無力承擔費用，根本攞唔到物資。（cls，發死人財

醜聞2：
大陸民眾發現紅十字會官網顯示收到超過5億捐款收入，但喺支出一直為0。經廣大網民熱烈討論之後，支出數突然變成3.22億整數。（網民暗諷"郭美美"又買左幾多架Maserati)

醜聞3：
有片段流出中國紅十字會後院堆放大量物資。拍片者稱所見都只喺十分之一。

其他醜聞（大量）：
有相流出中國紅十字會內部人士車尾箱有大量高級外國車厘子；
紅十字會d人會帶埋公安攔截物資
etc.

另
中國歌手韓紅攜粉絲後援會基金救援，過程公開透明有效率，形成強烈對比。

PS：中國紅十字會好似話喺under國務院 ？總之喺同國際紅十字會完全冇關係。

.

紅十呢單野反而係令好多人屌緊個政府
為中國紅十字會係獨立嘅唔係under國際嗰個
條數係唔會公開嘅 入得去通常都係啲權貴子弟
通常都會藉住啲天災人禍搵錢